台北教育局公務員涉長期偷拍女同事 柯文哲：可投訴

台北市教育局教師研習中心黃姓幹事遭爆在辦公室看A片打手槍，還疑似長期偷拍女同事裙底風光，人數恐達上千人，引發譁然，台北市長柯文哲今赴議會備詢被問及此事，僅表示，北市府市政大樓一樓有性別平等辦公室，若員工遭性騷擾可申訴。

教研中心主任楊淑妃表示，黃男在教研中心負責專案性業務，但工作態度不積極，隨即被調往圖書室，但黃男卻常常上網看A片打電動，多次規勸不見改善後即開專案會議討論，紀錄多達4、5次。另外，黃男與同事間互動不佳，常常大吼大叫，甚至經常對上司同事咆哮。

楊淑妃指出，黃男是否涉及偷窺、上傳不雅影片，並無所悉，也未曾接獲女職員投訴，教研中心將配合政風單位及警方調查，再依調查結果提送到機關的績會，黃男目前仍在職，查證屬實將從重議處。